肚痛去唔切廁所，臨坐落馬桶前賴咗少少

大家有無試過
會點做
咁瀨咗屎嗰條底褲點算

廁所門有個勾㗎嘛傻仔，就係俾你勾住條under

掉出街咪得